今日普教中，聽日就普教英

source:

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Bo po mo fo

日日普教中，支爆好輕鬆

支持廣教普

普通話=狗吠

NOW or NEVER

老鳳認同

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址